想搵返個絲打

TG 突然變左 DELETED ACCOUNT, 如果可以就搵返我啦

YOU ARE BURNING

ok

Tg: hugo1991

Hugo1991

我專登delete account嚟避你 點解你條懵撚仲要開post問

係咪send咗條丁比人睇

一陣send比你睇